香港應立法，禁止公眾場所顯示非中英文文字

商品上都唔應該出現非中英文文字
為保障本土文化
大家同唔同意

請用「翊天語」替代